---
title: Ansible
---

# Ссылки

- [ ] Пошаговое руководство по Ansible (https://docs.google.com/document/d/1AO8WJ4Nuc4iwWY8MRZM5EVt7kYcA-ZecV6-6v1PRWfc/edit#heading=h.mbjsiz6n6jlo) для использования в автоматизации сетей.
  Руководство в виде выполнения лабораторной работы с 5 маршрутизаторами. 

